痴線就咁由得自己個細路跪係街

得1張圖？看圖作文？

帶佢去買糖睇下佢老母理唔理

冇事嗎？？？

pk 姐 大驚小怪